深水捗好多野買呀

正呀

買乜好呢？